無自信 就注定一世都做失敗者

當冇自信的時候 就會瞻前顧後 諗埋晒d無聊野 最後就會錯過你最想得要的人

而家頹到仆街 求有人可以傾下計

講黎聽下

自己一直唔敢表達自己感受比人聽 結果見住比其他人溝到 我今日見佢同其他人拖手 果刻我真係好嬲自己 點解自己咁撚廢 而家想講都無機會講

識咗好耐？

都2年啦 自己毒撚性格爆棚 又覺得自配唔起人 自己又廢

唔緊要啦 可能佢真係覺得你好廢呢
同佢講咪盞嚇親人

巴打同名 其實我只係想叫下春

咁你覺得你地關係到未先？

平時我果種派膠又on9的人 成日都瘋瘋癲癲 完全唔想放負能量比d朋友聽

我都唔知

【腎虛細膩體會之五：膽子變小，莫名其妙害怕】

《黃帝內經》云：「人有五臟化五氣，以生喜怒憂思恐」。情志與五臟的對應關係是：心在志為喜，肝在志為怒，脾在志為思，肺在志為憂，腎在志為恐。腎主恐有兩方面的意思，一方面是說恐能傷腎，另一方面是說恐懼是腎虛的表現，如果一個人無緣無故地有恐懼的感覺，往往說明有腎虛的問題。當一個人腎氣足時，他往往會有一種氣壯山河的感覺，底氣也非常足，一點也不怕，但是當一個人腎氣虧損到一定程度，他就開始莫名其妙害怕了，一會怕這，一會怕那，而且怕的內容在常人眼裡也許會覺得很奇怪，甚至是不可理喻。很多戒友其實都有膽子變小的體會，本來心理很正常很健康，但是隨著邪淫負能量的累積，隨著腎氣的不斷損耗，一種奇怪的害怕的感覺就會漸漸出現，然後將你牢牢籠罩，就像頭頂有一片挪不走的烏雲一樣，整個人生陷入了徹底的惶恐和不安。

曾經都錯過咗...